(乳球）放飛

小妹有兩張聽日既中銀乳球決賽飛，20蚊張，睇下有冇巴絲想要，想要既係伊館門口面交